大陸多地白天瞬變黑夜 京城相關視頻被禁

中國於本月二十六日中午多處地方發生白天變黑夜
其中就有北京，以天人感應來說 :這是亡國徵兆
「據《隋書·志第十六》曰：『凡霧氣四方俱起，百步不見人，名曰晝昏，不有破國，必有滅門』。另據《宋史‧志第五》曰︰『日晝昏，臣蔽君之明，有篡弒』。按照中國傳統，這就是異常天象，預示著將要有大事發生。

近來大陸多地頻現白天瞬變黑夜，不少人都是頭一回遇到感到驚恐。北京房山地區昨天（26日）上午11點左右天空突然漆黑，中午時微信上流傳相關視頻、圖片，下午就成禁區了。

26日推特上流傳一段視頻，記錄當天北京房山地區的異象。視頻中一位女士恐慌地說：“北京時間上午11點整，看不見人了！看不見人了！”視頻中也傳出男士的聲音：“黑天了、上午、黑壓壓的！”

推出視頻的網友表示，“北京房山，上午11點鐘，暗無天日，漆黑一片，天有異象，什麽征兆？”

曙光
@2Hm1NhxfYFcm94y
北京房山，上午11點鐘，暗無天日，漆黑一片，天有異象，什麽征兆？😱
376
5:24 PM - May 26, 2019
247 people are talking about this
Twitter Ads info and privacy

有網友認為，“按風水及玄術講，別的地方出現這種氣象可能算正常，北京這種地方不應出現這種極度異象。”

北京的藝術家也表示，“趕緊查查，中國五千年歷史上有沒有過這樣的天象？天有異象，什麽征兆？”

網友紛紛回應說：“天有異相，必有妖孽，妖孽不除，民不聊生！”“國之將亡，必有異相。”“什麽征兆：中共魔鬼黨要完蛋了！”

更多網友則表示，寓意中共黨國暗無天日。

一名在北京的媒體人也向大紀元記者證實，北京昨天一直下著大雨，天空也一直處於暗黑，但沒有像視頻中那樣黑。

北京一名不方便署名的學者向大紀元記者表示，“據《隋書·志第十六》曰：‘凡霧氣四方俱起，百步不見人，名曰晝昏，不有破國，必有滅門’。另據《宋史‧志第五》曰︰‘日晝昏，臣蔽君之明，有篡弒’。按照中國傳統，這就是異常天象，預示著將要有大事發生。所以，推特中文世界的網友們紛紛表示，中國要變天了，共產邪教要滅亡。”

他還介紹，昨天中午前後微信還在流傳白天突變黑夜的視頻、圖片，到下午的時候就都被禁了。

白天突變黑夜最近集中爆發，上個月南京、深圳、廣東、長沙、溫州、廣州等多地紛紛驚現這樣天象。不過這些相關內容並沒有被禁，目前大陸微博上仍找到相關內容。

但這樣的視頻、圖片一旦在北京出現似乎就成為政治敏感內容。

南京白天秒變黑夜，上班族感嘆好似加班。（網絡截圖）
上個月4月9日上午10點，南京的白天也突然變成黑夜，有網友調侃表示，有一種加班的感覺，第一次遇到這樣的天氣，害怕。

新浪江蘇官微和中國日報官微當時都以“南京暴雨一秒天黑，學生躲雨畫面如渡劫”為題推出新聞，並對比前一天的氣溫說，跟昨日南京氣溫30度相比，今日氣溫直降十度，白天秒變黑夜。南京上班族對於突如其來的大雨猝不及防，很多路人秒變“落湯雞”。

陸媒官微報導了南京白日秒變黑夜。（網絡截圖）
4月20日，深圳市民表示，深廣天氣應該又要上熱搜了，這兩天每天中午看著窗外都感覺是妖怪來了……白天秒變黑夜，烏雲密布雷霆大作，嚇死我了。

4月22日，廣東梅州興寧的網友霞飛因恐懼喊起了媽：“媽呀，瞬間白天變黑夜啊。因為開了燈，其實天色很黑。坐標，梅州興寧。好恐怖 。”

同一天，廣東的清遠市英德風水師羅先生推出視頻記錄當時白天變黑夜的情形，當時他們還在山上，“中午11點10分吧，我以為是晚上那，咋了？天變了？”

4月24日，溫州 · 蒲州街區白天秒變黑夜。（大紀元合成圖）
4月24日，溫州 · 蒲州街區，目擊者表示，早上還陽光燦爛，天氣晴好。下午突然白天變黑夜，狂風暴雨外加冰雹，擔心這樣肆虐的天氣，自己的那些花花會被折磨成什麽樣。

4月26日中午，廣州突然白天變黑夜，目擊女士表示“太嚇人了。”廣州的熱心市民賈媽媽當天下午2點多則發微博消息說，暴雨之後瞬間出太陽，一瞬間黑夜變白天。

4月26日下午，長沙瞬間白天變黑夜，狂風暴雨，電閃雷鳴。（大紀元合成圖）
4月26日下午，長沙也同樣瞬間白天變黑夜，狂風暴雨，電閃雷鳴。有網友表示，有種進入時空隧道的感覺。

4月30日上午10點06分，廣州增城區中區又白天變黑夜了，同時天降暴雨。#

地球癌細胞

快啦屌

沒事兒

落雨 = 異象
港毒仔係咪第一日做人

笑死

大妓院年年都出呢類post吹中共倒台
吹到狼來了啦

搵次真係中啦唔該

十災又中一樣

夜災（ חוֹשֶׁךְ ）：三天三夜不見太陽——出埃及記10章21-29節

落吓仲好啦
雨後空氣清新少少

又中 !!

十災（希伯來語：עשר המכות‎‎）是記載於《聖經》〈出埃及記〉的第7到12章中，耶和華降臨在古埃及的十個災禍。用以催促並警告埃及法老[1]讓以色列人回到曠野三天。

血災（דָם）：尼羅河的清水全變成血水——出埃及記7章14-25節
蛙災（צְּפַרְדֵּעַ）：大量青蛙遍佈埃及——出埃及記8章1節-8章15節
虱災（כִנִּים）：埃及人身上佈滿虱子——出埃及記8章16-19節
蠅災（עָרוֹב）：蒼蠅肆虐——出埃及記8章20-32節
疫災（דֶּבֶר）： 家畜感染瘟疫死亡——出埃及記9章1-7節
疹災（שְׁחִין）：成人長出起泡的疹子——出埃及記9章8-12節
雹災（בָּרָד ）：天降冰雹——出埃及記9章13-35節
蝗災（אַרְבֶּה）：蝗蟲佈滿埃及——出埃及記10章1-20節
夜災（ חוֹשֶׁךְ ）：三天三夜不見太陽——出埃及記10章21-29節
長子之死（ מַכַּת בְּכוֹרוֹת ）：所有埃及家庭的長子以及埃及一切頭生的牲畜死亡——出埃及記11章1節-12章36節

香港呢幾日都係啦

起碼中左4樣

虱蠅疹呢類根本長伴住大陸

迷信撚全面進場

得幅圖
條片又冇任何嘢證明係朝早

聽住先

攞翻風落雨呢啲黎吹又過咗少少火位既

又係度打飛機，救命

姐係點

係咪試緊d黑科技呀

黑雨時個天都黑到夜晚咁啦

香港一兩個月前都有啦....

中共：「這是我國最新的氣象武器」

黑無天日，人人焗住要開燈，增加電力使用量，催谷gdp，又贏

支那試下新武器啫
班支那狗唔識野大驚小怪

幾時由黃河掘隻單眼石人出來，先再討論啦

北京點解「不應出現這種情況」
周圍都俾支那人污染晒
又唔近海

落大雨都可以攞黎打飛機

一切宗教風水命理星座等等皆屬垃圾

高級黑

香港早排都係
係咪港共要亡？

屌，一孩政策+長子之死=

國之將亡，必有異相

直接看會覺得呢啲謠言是盲反同無稽之談

但我記得有篇文章
定有人講過

滿清玩完前

其中一個問題是呢類民間謠言非常多
最出名是"快完了"

信唔信是一回事
個問題是個社會多人講
你講 我又講 產生個迴音室效應好大

成個社會充斥呢類國之將亡的異象
反過來影響很多人的潛意識覺得
"好像唔惦，要沉船"
(特別大部份中國人是無咩教育的農民)

中共封哂堆片
平時唔準唱淡
youtube搵堆飛機頻道打飛機

好多時唔係要反對派信
是為左唔令負面消息
(就算好無稽)霸哂所有生活空間.

空氣污染又多雲就天黑

片呢？

年年都咁噏

反到悶了

唸起六四毛臘肉邪風

咪撚係到迷信啦

蛙災可能都中左，不過俾人食哂

God save hk

落雨姐好出奇咩

天文異象都要海蟹?
搵個天文學家亂吹就得啦

屌 咪打飛機啦 落雨啫
如果落足三日三夜 黑足三人又唔同講法

*日

雖然好想支爆
但21世紀仲用天有異象ff亡國
幾千年都冇進步過

一時又屌耶撚，一時又信聖經

落雨黎既姐，嚇我唔到既

大紀元就可以收皮先

三天三夜啦？

D蛙用小龍蝦去代替得唔得

落雨都驚
我上次都係即刻上連登開post ja ma

2019 仲講天有異象

之前都有個post講10災 中蟈差唔多全部已經應驗

咁執著做乜 就算一日都已經夠奇怪

有人call 神龍

諗多左吧，空氣污染姐我估

視頻 竟然冇人屌?

告steam未

唔掛得知youtube d飛機 片低級紅得咁緊要

STEAM

屌那星毒霧咋

海味話北京空氣好好無霧霾喎

佢地係咪未見過落雨

國之將亡

屌耶撚同信聖經係兩回事

民智未開

帝上神功大成, 侵侵今次死硬了

智商幾多先信呢d野?

落雨變亡國，真係盲反到痴撚線
好心做返d實際小小既野啦，係到老吹反支呃到兒登班小學雞有咩用